nba季後賽討論區(4)

NBA賽季討論區()

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

1001又唔開

Turn down for what

岩個球foul咩？靚blk黎

屌好眼訓呀

連登有無拓迷睇緊

mcgee個球明明靚block黎

靚block

clean block la

死忠

啱啦，黑鳩勇士

打到rapper個頭啊

mcgee好用過zaza 好多
zaza慢到

MY BOY一野拍左落人地個頭到FOUL左 班主場球迷都可以起哄

Let's go blazers

依度都起緊哄啦

唔好意思
見到MYBOY靚扑完 去左屙屎冇開POST

cj

cj hot到

收嗲啦 咪引鳩人屌kb啦

Green今日準到

CJ勁撚到

CJ今日著撚晒火

唔係32分完第一節咩

湧第一節8to vs por 除cj rapper 外1-11

cj無人可守

唔係講笑 mcgee KD真係打得好好

9 to

拓柒其他人廢到

travel

aminu

計錯分

KT又準備消失於季後賽

鬥TO呀?

根據劇本第三節湧就會4x-1x
會然比人大炒然後收皮

Travel

拓個底想點

一節klay

cj好撚勁

收埋個阿米路啦 出來柒既

求LINK CHING

淫klay d持球進攻好弱

根本開始亂黎戰術

係弱d
.不過始終要睇手感

屌

細果個push up仲做得好過大果個

劇本係第3節一波手感完場

睇唔到既，仲要有毒

咁都比大果個贏到

勇真係技窮
上年strength in numbers
今年完全一鳩樣

KT仲未拎分

酒已腸

屌 恰細路

負碌既屌

等第三四節cj同lillard冇力...咁就

Cj

個細路林尾香

lillard 個格真係好正
最衰唔夠料撐佢呢個格

大果個 果啲都叫push up?

link

Klay 有貨

即刻拎比你睇呀

盲架ref

咪就係 細果個輸得好唔抵

cj again again and again

Wtf cj

KLAY要打劣境波
逆都唔夠

klay終於入

啊！！！

cj又有

球證係正面前都睇錯

一講就拎分
淫K

勇真係無雞

仆街, 條友手感黎料

CJ食左藥

登到

Cj 射親都有

Cj 癡咗線

佢想射柒個球證多

有條youtube link 比手機巴打用

cj》》lillard

Clark

咁就蝕左3分

再咁打法cj再hot都輸硬

clark勁到

Clark勁到

Por其他人唔上力好難打

Ian Clark

Clark呢球靚到

節奏好撚快

CLARK仔

美式足球 ？

腳軟

Irving

clack better than me la

季後賽先生------clark

拓柒班人瞓醒未？

射完都望下自己隻左手

仲要左手

你摺番埋 等第4節出黎拎尾彩啦

CJ朋友隊 vs 湧

上年對箭g3差d絕殺埋

係摺到完場

湧好多黃種人fans

都唔明點解我咁垃圾

係咪因爲舊金山
以前多華人移民去😂

Cj係咪食左春藥

湧個主場幾識搞氣氛

kerr之前都有話同咖哩身型等因素有關

到親playoff or finals 就唔識打波

痴左線

cj hot lun dou

係

23分

單打王

and1

cj屌打klay

25。。。

驗尿啦

yessssssssss

痴線

CJ食左咩

CJ 個波識導航 我屌

唔係CJ RAPPER應該收左皮今日

CJ痴左線

痴9線

我仲以為加州華人多

痴撚線

咁都有

cj同利拉特勁就勁 但真係串聯唔到隊波
兩條友始終唔夠5個打

CJ

單人屌打勇士

CJ與他的快樂夥伴們

我CJ 世界第一

事實上加洲係美國最多華人嘅地方

屌CJ勁到

Cj痴鳩線

一步過curry

Cj一人carry

cj好痴線

又要靠kd

27

27分, 一個人單挑湧成隊

On9

cj朋友隊

Cj keep唔keep到場場咁先

球球都有咁濟

cj一打五

打到咁都仲輸緊1分

原本諗住第二節都會頂唔到

半場差唔陰30 癲

空都炒，on9 to 關佢兩個咩事

Cj就30分

cup左

CJ 可以舉幾重

Agger , 成班食屎

不過kd今日都好hot

真大腿kd

kd真大佬

我今日炒左幾多

你估隊隊好似你地勇士咁樣明星隊咩

Curry係咪又要傷一傷出返後先可以完單人完爆Portland?

RAPPER你收收皮先

頭先帶波轉手都爭d搞到仆街

收埋curry放番clark出黎啦

我宣布勇士大佬係kd

預感第三節一波流

有少少individual group project feel

2 full day off
Why they do that(rest cj)
Hot到咁

CJ一出左場成隊唔識入波

比人圍砌

klay

咩我地隊湧，事實成班唔知做乜9，連籃都好似唔識上

都要抖下

係唔係度其他人都唔識入波

勇士今年廢撚到

手感仔球球傳波都咁撚危 屌你

自己柄埋一二邊啦

係手感仔廢

Hea 撚到

dame加速好快

KD好似唔夠體力

唔識守波都算, 攻都廢埋

勇士個30號咁撚廢

放番真大佬ian clark出黎啦

2個加埋已經4x分

cj career high係幾多

其實係咪擺Kd做第6人好d呢
無化學作用

咁打落去 curry 會唔會好似11lbj 咁

手感仔今日
FOJ琴日
邊個勁

其實最想睇係mcgee同clark 真心打得好

啲主場表演好睇過尋日猗好多

勇真係好似冇人mark到佢兩個
green同二姑klay都比佢地走失

猗果啲趕客用

利那特 一個crossover 就過左手感仔

其實湧出mcgee根本打殘Por個底

洗咩mark 會自己無力

下，我皇6成幾命中，30+10wo

我皇係史上最強 mj 都要收皮

咁hot都只係tie game

Btw 勇出名入局慢

green快d屌死curry

琴日數百欖

但係皇上佢最後好似....訓左又手軟

Por可唔可以比多個進攻點嚟

43分

依家上返個比你

POR淨係打兩條友

有咁多進攻點唔使排第八對湧

klay已經守得好好

rapper 屌你

其實依家唔好話入波，por除左佢兩個其他人連控波同傳波都成問題

有還有 傳還傳 兩回事

RAPPER好順

鳩黎既

係果兩件手感太好

守到咁都入

入撚曬冇計

green

痴線完全係靠2個人打

王陽明好屎
控都唔掂

淨係守波用哂佢d力啦咁搞法

cj rapper勁姐

gree先係正宗playoff打法

除左cj同lillard, 其他加埋得8分

傳炸彈

其他係咁炒

之前防守全聯盟最差
入2分 失返4分

兩個手感好到
不過成隊都係得佢地兩個打緊

48/56,兩條友打晒

下年要入playoff Mavs

一冇力就收皮

仲要係單打
擋下都冇

頂唔頂到4節啊

唔夠tough 打唔慣硬仗

靠兩條友，冇力就係咁先

隊波56分 48分兩個人攞 點捱第三節

一件冇手感就係咁先

等我湧三節打卡

其他人控波都攻唔掂 仲旨意佢地攻？

六場內搞撚掂

我輸小當贏喇

2打10

冇左兩個底真係唔係好掂，完全冇第二次進攻機會

個兩條友一抖 = 完場

快到

RAPPER

我係覺得掂波太少 球感唔夠
turner本身都唔渣 連波皮都未掂過

green做乜9

著緊西裝

金塊個底幾時復出？

湧士 連對住第8種
半場都炒唔到15分

分分鐘連西決都入唔到

今年都係猗拎冠軍

你就做乜9

mccaw:我就用十成體力守你一 球

個犯規做得好喎 有咩問題

王陽明就算把啦

我覺得哩場捱到，但之後嗰幾場就

foul to give都唔識就柒少陣啦

著得幾型

轉頭仲要good steal埋

得23秒做乜timeout
仲要入唔到

唔係講呢樣 講佢d trash talk

其實上年第一輪都係咁難打
場場都close game
咪又係去到final

其實我都唔識
可唔可以講解下

CJ單打比較難守
手感又好
27分

kd同cj都有

第一日睇佢？

屈死兩個 打機set冇限體力就得咁

口嗡嗡姐 無野既

西po有邊隊易打老老實實

trash talk下都唔比？

Agger
D西波隊係哂東

籃球之神都會玩哩味

trash talk 有咩問題
冇又話soft，唔夠激情，有又話唔得

當然依加啲trash talk 渣左好多，黎黎去去都係講人屋企個啲

T foul 捉得緊左 已經無乜熱情
Trash talk都唔俾我會懷疑係咪睇緊playoff

好期待一陣mvp對決

無左波叔既大飛最易打

唔知有幾多罰球

大飛

Cj 同利那特 其實進步左好多

我覺得 G 位單打最勁應該係john wall 同利那特

艾榮真差少少咁

作為勇迷
想大飛入semi 😂

第三節湧準備守死果兩隻 單節43-10屌死拓柒者

泡泡龍真係

其實playoffs 淨係睇西區

岩岩一線鷹同巫師悶到

Nba既阿記，年年爭四

眼訓不了

拓柒既極限已經到左
輪到我手感發揮啦

個表演

Bradley Beal vs Cj McCollum？
邊個勁啲？

Jazz 好好j

今年又係勇對騎?

Iso JJ j死我

個人喜好cj

好唔想

仆街猗怕公牛走線，一陣輸俾溜馬就好笑

身邊朋友都笑東區波咁西都要走線

講overall應該係CJ, 但C&S應該係Beal勁d

Never Gonna Give You Up

木獨佬好正

認真問KD同細AI邊個守lbj會好啲？

有咩所謂姐，反正都係你湧拎冠架啦

兩年前既細AI

ai啦
要頂住lbj用好多力
同埋kd 可以做聯防
後掩block

AI ，其他人協防，KD 做rim protecter

其實唔想猗又東冠

有邊隊阻到

事實上15LBJ對住iggy有50%命中，
iggy 當年防守上比人神化左唔少
勇士協防上要拎返唔少credit
當然亦都要受惠返當年騎士外線係屎

細ai 好d
上年KD 係雷防守真係屌死佢

調返轉，你點睇勇士又西冠

唔知點今年湧都係收皮

冇左當年拎冠團火

就算勇士決定咪又輸俾猗

艾榮屌打手感仔係事實

但問題15年占屎係開輿駕親征mode

岩 騎士今年champ硬 對湧都應該贏到4:0/4:1

下，反而今年騎先係冇火個隊喎青
騎入到決的話比到盡41唔洗比人swap

但占屎真係對左佢就快十年

冇力啦冇力啦

好嘈green

又夠鐘轉隊

AND ONE

基本上其實佢再輸都9成9唔會再轉隊

勇士班友防守

拓柒啲人開始瞓醒

por 其他人都開始上返力

佢唔係有個四人行計劃咩

klay 3分

要喇要喇

湧擺明放射啦

手感仔

剷籃仔

垃圾

手感仔開工

由小牛個陣就覺得zaza真係好渣

屌 zaza

成事機會低
組得成我唔見得實力會高得過騎
依加波叔32,華dee35,我皇32,melo33
成隊正選四個老到咁

仲以為3+1

on9zaza

勇士個個好古惑

唔緊要,希望手感仔黎料

屌佢老母真係

成個捉住左佢

屌你zaza

Green

Zaza

On 9kt

湧士今場贏到咩都得

淫KEY

GREEN

green
dpoy

green diu

kaly

叫GREEN既都特別識BLOCK

Blk

不嬲係出名做dirty work

Green呢下勁

湧點會輸

Green好野

klay 傳失波發脾氣唔回防

Green個block靚撚到

想燈比d誠意 係咁椅抄下名

green咁都冇doy

curry好心自已上埋

出Mcgee都好過渣渣

Green
Zaza 得啖笑

得罪講句成隊得green kd識打po

成隊湧 唔係打波咁
拓荒者幾有火

Green 串過馬撚

湧d一波流隨時爆

block完揮拳 T得

但人地有成個國家吹奏

咁撚多湧

師兄弟燈住哂
不了

真係一觸即發

zaza個種廢 番屋企食屎啦

仲有mcgee

可憐字母哥

zaza太慢d動作

冇幫邊隊
以波論波姐

agger

冇幫邊隊
不過想湧輸

咁ibaka block完搖手指都唔會t

拓柒有d似前幾年既金塊
好有火

pick得靚

最好4-0

cj lillard加油呀dllm!!!

識傳波

湧D 女唔錯

其實要不是cj

zaza一出 個底就比人強姦 好心換mcgee出黎頂一陣先

拓真係好有火 好撚正

支持我拓
不過冇底

MYBOY

myboy出場

mcgee

Kerr都頂唔順zaza

Myboy

kay廢到呢

MCGEE

myboy

第二個hb

浪花兄弟變垃圾兄弟

燈

麥基

唔好燈呀大佬

My boy
來回5分

kd

mcgee
klay

on9 kay rim都唔中

Myboy 好撚勁

mcgee真係

curry

My boy

麥基係咪全高登連登最愛球員

一出mcgee就唔同哂

Mcgee b2b

McGee Good Play

kd 同klay 駛唔駛咁急射

推波仔

上下水先
mcgee

KLAY搞咩發脾氣,哩球平時應該會比CURRY

myboy is the best

Block完再加offensive rebound

Mcgee救全家系列

Mcgee

Curry + myboy

mcgee啲士氣波

跑得好快

屌 McGee 帶起全場

服左

My boy
淨係hustle個心態已經值得欣賞

Myboy block完 番去搶籃板 痴撚線 勤力到

比mccollum比下去

似係燥自己表現

J 死人咩mcgee

MCGEE個波型撚到 幾乎垂直轟落去

分返1.5分比mcgee 啦

佢心態真係冇得輸 好有火

麥基岩岩先守完波

咁快又搶到 off reb

勁快係半場爆入去

係 好急

d人見佢係入面都即刻唔敢剷
攻又交到功課
其實我諗個個勇既人都想出佢多d
次次一出佢都即刻拆個屋比佢先

扣殺

wide open射到咁

應該戰術黎
Kd klay curry 都係急射

依家可以總結
勇士真核
Green Mcgee Clark 2姑 KD

24k

真係好少見KLAY咁,playoff先黎玩野

不過佢本身心態算幾好，冇手感冇計

今日冇咩手感

岩 手感兄弟

Klay除左守到cj入咁多球之外仲有咩貢獻

中肯

Ching 有見地

是咪我有幻覺
湧女好似平均地靚過其他

但係klay 燥晒咁, 射到連框都唔掂

同埋睇佢咁耐
佢無手感係ok
但一守唔到波就好不憤
所以似係嬲今日俾人狂攻得入

所以其實佢pnr換防係幾正

KD都開始chok chok地

對mccollen都唔打post/剷

守都唔慣啦 本身守開zaza玩高位策應 無端端換個唔同打法

淫kay不嬲勇士清泉

必炒人選 渣渣

灣區多靚女

最正一定係miami

McGee again

其實你個個屌curry今日差,你睇番佢拎左幾多分先
佢今季不嬲係執下執下拎二十幾分

mcgee again

MYYYBOOOOYYYYYYY

Cls mcgeeeeeee

Mcgee+Kd

又Mcgee

kd and1

Mcgee士氣波

手感仔好high

頭先klay有球剷入去又係
POR個底明顯忌mcgee拆屋而唔敢補klay

GOOGLE下先

痴線mcgee 真係好撚正
可惜佢集中力持久唔到

咪認真ok?

岩岩馬騮搶球

super hustle

Myboy好撚勤力

爭波仔

頂molamola

差啲and1

都係靠my boy

everybody on the floor

好熱血

Mcgee好撚好波

見到mcgee咁

又係mcgee訓身飛地搏番黎

My boy好撚勁

痴撚線
又係MYBOYY唔放棄

兩隊都咁拼
好睇

小朋友齊打交

完場訓得人
我湧fanboy開始上水

呢啲波真係勁撚好睇

呢球好睇

哩個series有d世仇feel

呢啲先係playoff

美式足球

好撚有火

cls mcgee好波到

一波流

依d波先好睇 上場悶到

雙槍對雙槍

最嘈主場唔係浪得虛名

勇而家係鬼雙槍

第三節一波流

吊ff緊mcgee射罰球
然後球迷嗌mvp

會唔會lead十分入第四節

周圍都係槍

Mcgee加Kd

勇算唔算多人輪換

Myboy比 Steve Kerr教到好聽話

8個姐

ZAZA 可唔可以坐埋佢
Myboy次次出黎都有好強既氣

kd+mcgee 內線空戰防守勁撚到

而家已經有10個上過場

Myboy打唔得耐

KD 存在感好低

打耐會專注力下降

zaza作用攝下時間 等mcgee出黎表演

屌zaza係場上嗰陣都唔撚識守波咁

其實我接受而家mcgee個出場時間
佢打得耐會上腦,睇佢金塊就知
需要先用佢會好d

唔止佢一個，不過佢係最

好勁堝

Rapper

紙板

換走McGee

體力唔夠

Lillard

防守勁
堂堂得分王去左做工兵

Green原來就三雙

agger 錫左黎用

呢個陣比哂kd單打就贏 搞咁多野

mcgee好似先28歲人 點會體力唔夠

佢係有專注力失調症 佢親口講

1x分鐘差唔多啦
我唔覺得有其他人比kerr更加識用mcgee, 包括連登仔

佢上年playoff thunder嗰陣

體力一定夠

刷板都入

又係cj

McGee 一走湧就倒水

off foul

-6籃球

Cj同lillard兩個都停唔到咁

又同分

and11111111

倒水湧

痴線今日場波

倒水倒到平埋

打和入第四節

myboy一走 個底就被強姦

燈撚到

靚!!!!!!

依幾場 game 1 都係咁

琴日jazz

我拓第四節show time

勇有機輸呢場

我湧有輸既節奏

In zaza we trust

捱到最後五分鐘睇lillard 表演

仲咬得住 第四節似mcgee上場控制大局

還返clark比我

Mcgee上場 10-0 Run
Mcgee落場 直接俾人追8分

今場好睇

Cj 利那特大爆發

End quarter 呢球

Lillard 絕殺

宇宙湧 炒佢老母

個POST好撚腥

好似大飛咁

垃圾勇準備恥笑開始

no
better than me la

Lillard 快d 感覺

手感仔既野

Lillard 加速好快

湧一波搞掂啦 等睇20-5run輕鬆贏

curry幾時先肯生性

成班湧係到燈

湧輸20分可以半節追番
大飛可以贏20分可以半節輸番

拓荒者隊波見你節奏快 佢會再同你加速

Cj同lillard一路死咬住唔放

體能好似嘛嘛

笑左curry球走步

登登登登

wb

湧睇落有兩隊人咁，換換下，又唔同晒

體能頂唔到咁耐
咁跑法

Scrub

其實勇真係勁在哩到

10個到
🤔

對比拓

Kd隻腳又出事？

PREVENTIVE姐好似係

勇士個防守零溝通

Por唔好再分波啦

KD好似唔係場邊？

Green + Clark真巨頭

阿米路今場柒到

clark

主力 Clark

係唔洗溝都守得勁先驚

推波仔專心睇波啦

大佬Clark

拿,個頭講完勇輪換勁,而家真係後備陣ko你

wtf aminu..

Green啲防守勁到

佢到底有乜撚用

體能唔夠 專注力不足
頭10min最好 max 15min

叫佢返屋企瞓啦屌

有人覺得湧以前後備仲勁d

Aminu係咪湧第六人

比green mark到一棟都冇

搞唔掂佢守哂

Dpoymond Green

為了KD

上年同早幾年係兩回事
今年係勁在杜撚推波仔呢四巨頭仲有兩件係場上但後備個堆其實係廢左
早幾年就真係可以話兩套正選係到咁

個樣真係成日都訓緊咁

有人話佢守到kd

就算幾勁
打到後都會無體力
感覺湧係贏係呢到

clack

Gangnam style

又嚟…

一場論

Oracle arena 真係好好氣氛

Kerr 接近將刺體系搬左去湧

簽hb一樣冇後備

以前個陣又唔係真係太屈
係金剛比較控到場炸

幾個後備換個MVP
阿婆都知要邊邊啦

其實而家都唔錯啦,clark仔唔同用法,無左barbosa
speights其實唔係真係太有用,我覺得west好d
係無左bogut
btw今日係未無出mcadoo

冇左兩個底同金剛

見到hb上年咁既表演 湧仲簽就on9啦

其實走左個幾個除左barnes仲有邊個算打得好

一場半場姐
今年勇士後備柒開嫁喎
curry 落場 隊波好似係失分多過得分

金剛

又係green 痴撚線

屌你green勁撚到

Speights都冇用

又係green

Klay

好撚勁，應該要doy啦

仲要挑戰green

又係文員

同west一樣

可能我唔識睇波,佢係有三分,但佢final睇住佢d籃底執到都9成finish唔到

仲要hb同毒撚價錢差唔遠

廢鳩

Green d 防守好J到仆街

有冇人睇league pass
硬係聲快過畫面少少

有埋matt barnes仲正

岩啦 我係bench揮下毛巾is ok

Close game 出mcadoo等同自殺

簽邊個都會走後備 有咩可能唔簽kd

Livingston McGee Ig west Clark 都高效wor
係無人make 到play
但有主力帶住係做到野

留HB好似係可以留哂堆後備
只係肯俾稅

毛巾仔

無喎

無野喎

再一次都係green

屌又係green痴撚線

肯畀稅有咩唔得

cls

24 sec
great d

所以啲人話為左毒撚唔要班後備係on9的

勇士防守

C朗

por班友有得射都係要挑戰green

差唔得幾多錢一定要kd,無咩好講

唔記得仲有佢

防守番晒嚟

咁冇人話一定要簽kd

HB唔值頂薪

完
返屋企rap啦

傷左 同kd一出一入

或者HB

傷咗唔知幾時出

你都拎左27 分, 算係咁啦
係第一節膠左d

Kei

係喎屌，有無入知佢幾時復出到？

lillard剷籃中green好似撞左牆咁

佢應該會食左clark D時間

咁簽咩

第三場出得

好幾球
個波就掂到框就聽到擦網聲

百屌。。。

正

wtf green

你要杜撚唔留HB（佢地人工係咁上下）
咪俾稅都留唔到堆後備除非佢地全部收底薪囉

green上腦

屌 廢鳩

Green一個打撚哂

其實金主肯比稅學騎組明名隊咩都得

屌green hi 得滯炒樽

miss duck

真

入埋士氣+10000000

體力問題，咁遠飛埋去

今年dpoy唔比green真係唔合理

GREEN朋友隊

又係CJ吊命,希望佢唔好學手感兄弟D衰野,下場KEEP住

Green真係痴撚線

出返curry 黎to 下啦唔夠打

Idk, 我只係答點解冇哂d後備，我冇話簽kd唔好

見到green防守成功就好high
我係咪已經唔鐘意睇得分

一個守對面成team，仲要數據靚，咁都唔係dpoy大熱

唔要杜撚真係好似我騎咁全留都冇問題俾錢就得
有BIRD RIGHT搞得掂
但要杜撚就一定要清到CAP出黎
所以先留唔到堆後備

條女

高質防守係好睇過得分 不過難求

內線1 on 1block完
3分線外又一個steal
內外兼備

著kd球衫條女

決定要買件廢鳩波衫

一堆廢話

好撚正

佢今季為左KD真係放棄左進攻專注防守,
不過PLAYOFF佢進攻應該會重要番D

重點係hb真打po係好廢

好多記者twitter 都話投佢喎唔係大熱咩
得佢同gobert 爭姐

岩
上年睇到火都黎 冇球入

今場進攻都ok

冇左手感仔成隊波順到

扭下扭下一

邊個話佢唔係熱門

一定 green or gobert

毒瘤

有一球BIG SHOT

gobert7:3green

咁唔係因為簽kd先簽唔番d後備咩，hb都唔係後備

幾分鍾論,痴線

cj 屌打curry

隔離都唔錯

curry番去fing毛巾啦

我屌晒你地個份

睇手感仔膠下膠下咁就黎30分

手感仔番去湊女啦廢撚到

手感仔playoffs mode

Mola mola

por今節得5分

唔好對我咁嚴格啦

屌 d link死晒

依家9分

curry= =

又to

CURRY

唔場均40分睇黎都有人屌

curry一出

返走fing 毛巾啦 手感仔

第六人curry ho ball
keep 住

curry出黎搞笑

啲mvp叫聲係比我大greeeeeen架

不如你入番去

又FOUL

屌你curry sit 啦

返去幫myboy拎野飲好唔好

賽後有無green防守精華睇

我今日唔係好lead到隊波

屌拿星 又係green

green痴撚線

agger 返去訓

mccollum地板流又識射波，playoffs仲要有埋防守

Green block

返去湊女啦你

Green防守大鎖

green勁到

點解每個人都要挑戰green

又黎

KD

集氣green一個assist triple double

勁到呢

屌你green真係

冇野好講

Green洗唔洗驗尿

講真KD出番洗鬼我地打持球,走下位咪算

green 真係上身……

廢鳩痴撚線

啲防守好撚好睇

5x5未？

GreenD行為舉止有時係西
但你話30隊有邊隊唔想要一個

2 more stl
5x5

手感仔返練防守啦

勇士 因為已經有

今年咪再踢人就ok

拿呢個時候curry應該黎料
尾彩呀拿

差2 st

嘴炮Green

green 真心癲

屎綠唔踢鳩真係好勁

我覺得你同klay一齊做無球跑動 搵位射三感仲好

收皮啦,佢4不像黎嫁,正廢鳩

今日有green mcgee kd carry個對垃圾bro

Curry準備尾彩

Green幾時完約

勇士等破產

你冇球係手慘過食屎
反而KD冇波係手都交到貨
阿婆都知個波會係邊個手啦

搶不到的green是茅的

Klay今日唔差啦

KLAY今日真係有D急

green今晚兜口兜面擊落左幾多次人

尾彩手巾仔
i have new name

如果por有番隻底應該又唔同哂

Lillard time

成日起腳都唔叫茅？
同好波無衝突

算喇 冇如果

差5block大四喜

kd勁到

今年湧同上年湧
睇兩個kd play就清楚晒

尾彩仔黎料未

茅還茅
邊隊有佢會想唔撚要
咪又係口裡說不

用team d屈死對面

Kd

Curry 5foul

見到aminu就火都黎

Por除左cj同lillard成班紙板

kd尾彩

上身

oscar cj

Foul mud 9

咁樣foul

Curry番屋企換clark出黎啦

Hb都識post up
不過唔入咋嘛

curry射3分算啦唔好搞咁多野

有kd穩好撚多
Hb敗家仔

hb一定做唔撚到

Kd on fire 屌
訓得

cuury會唔會foulout

green真係痴線

上年hb 炒左好多關鍵wide open

直頭中鋒都唔出

Hb

勇士防守真係好勁

green and 1

攞kd同hb比一比真係差好遠

仲有一次

and 1

Green and one

curry 第四節好似謝師宴毒男咁

捉green去驗尿啦

屌你draymond 真係好摟抽d動作

人工一樣 屌

想問MK仔呢？

green推爆左呢個post

不過kd敗起上嚟都

拓都冇底怕鬼咩

一個mvp
一個頂薪

佢真係出黎搞笑

仲有def嘅

打lillard都食唔到

淫kay唔比波green

改名做Scrub啦

Klay醒未

POR其他人做乜撚野

尾彩仔今日尾彩都拎唔到

差個ast

green差1個助攻
好似係

好似未訓醒咁

屌比埋green刷個助攻啦

唔洗啦
今場繼續訓

Ok下場醒

仲未刷到

keep住雪zaza就岩架喇
一場出5-6分鐘好喇

Por成班阿豆

換mcgee出黎拆你屋

Green咪大三元囉

呢場green正面係空中擊落左幾多人

個波一係其他人隻手到就有種會甩波既感覺
但係佢地兩個已經比人mark得好辛苦😪

myboy 今日既時間應該用完啦

成支愛國者攔截導彈咁

又出咖喱做咩鳩

green+mcgee

輕鬆KD

無人比波green

訓得

完全冇人想比佢刷埋個助攻

Gateway Time-out

Aminu一分都冇

佢係wb應該會比佢刷既

KD仆街仔，一接波就烏低身打

好空虛

都係差一個

0貢獻

湧又有得打丁啦

今場mvp green啦

入都屌

就係要佢單對單吊打
基本上佢1on1 8成

Green:唔敢刷數據啦 之前刷到差d輸定唔知輸埋

今場green durant打得好既

green都唔志在數據啦

kd應該驚傷，就住就住

Green + Mcgee 真係好熱血